如果譚詠麟無宣布不領獎，今日李克勤都冇機會

譚詠麟係1988年顛瘋時期宣布唔再拎任何獎，
以佢當年氣勢黎講，打後30年都無人可接近，
四大天王唔會出現，陳奕迅唔會出現，坤哥唔會出現，
成個樂壇得佢一個，
李克勤今日可能係旺角開檔唱緊

當年俾左幾多錢求阿B?

真
如果佢無宣佈唔攞獎，香港冇人敢做歌手

唔該唔好亂屈

獎唔獎依家野真係有咁要?
佢唔領獎咪又係一樣繼續唱
樂壇又唔係冇左佢

係會有D影響
不過好似年年都係EASON JOEY咁
就算佢地拎唔拎獎 要紅既點都係會紅

依你理論 廁田 廣偉 JANICE KAY全部都唔會出現

樂壇比利，自己好紅，但撐親邊個死邊個

吔屎啦譚伯幾廿歲人都扮後生唔撚化
克強都吔屎啦幾廿歲人去先拎乜9金曲獎定唔知乜9 見到都覺得醜

明明淆底唔夠人玩扮唔攞獎

笑到仆街

係
有卵伯先有今日樂壇

冇左麟右李鹹魚翻生先係